女朋友話我太煩分開下

我認我真係成日check住佢chur住佢不過我會改架
我應承左佢我會改會俾多啲空間大家
我想佢俾多一次機會我去做俾佢睇
有冇人可以俾啲意見我

點check法

有時得閒冇野做就問佢係邊同做緊咩可能隔一兩個鐘問一次

好難信你

你係打去問佢做咩係邊呀，定係message先？
如果message既話，有時問下佢做咩或者係邊唔算過份，你係咪要人影相prove呀？

人地覺得你煩你就做返自己本分先啦 比人落咗條氣再搵你得唔得

wts得閒冇事就問佢做緊咩 可能佢有時忙緊我都照得閒問下 佢有時遲少少答我又會抱怨
我都覺得自己做得太過分

我都想就咁可以 不過佢話唔俾機會我 我真係唔想冇左佢

行埋左幾耐？ 大家識得耐唔耐先

佢同你分開會開心啲 咁無謂勉強啦
留得住佢個人都留唔住個心，個心裝住你點樣箍死佢咋

抵撚死，早死早著

十個月幾乎每個月日日都傾電話 係依一兩個月佢同我都好忙少理左對方少見左 所以我就chur多左

不過我真係想改 佢話過唔會離開我

大家咁話

唔夾 希望你搵到個更好嘅

我地其他地方好夾 係依排我係咁發神經chur住佢

呢樣真
就算樓豬忍得一時忍唔住一世，唔通人地次次忙你又忍到咩
有時唔夾唔單至係性格唔夾，生活方式/處理事情態度都唔夾都死啦

想分開下抖下氣姐
帽事既

我都想有人緊張我呢

咁都要搵人陪，抵你比人飛